TVB其實係咪一早比共產黨收購左？

個時中共要控制香港媒體做左好多野，包括暗地收購港媒，搞死唔合作港媒等等，早期TVB (before 2014)都無咁親共無咁多自我審查，但之後突然變成咁其實係咪暗地裡賣左中共？
如果係咁根本無可能令佢變返以前咁，真係點逼都無用得返制裁呢招！

大股東黎瑞剛 ，講到明黨員

共狗回西前已經有股份，前幾年做埋話事大股東咁囉！！！

咁邊有得搞？
根本就係黨媒黎
制裁啦唯有
對TVB訴求要佢做返正常媒體得啖笑，不如慳返d氣

筆桿子一定要牢牢抓緊
政策方向要同中宣部睇齊
就係咁簡單

用錢就可以解決嘅問題，對中共就唔係問題

唔係新聞啦tvb已經轉左手比中國人

本身就已經係腦細黎

今日TVB 明日ATV

個腦細係紅底

好耐之前讀中學 睇tvb新聞 都叫中立 咩都會播 支那衰野都敢播

依家衰到 選擇性播新聞 cut片又cut到對政府有利 示威者係衰果邊

仲有之前田少 屌林鄭係惡毒果斷片
開頭都播全程 之後cut走話林鄭好惡毒果句

又唔可以咁講
雖然我唔覺得佢會執笠, 但最少要佢蝕住做